彈鋼琴的入一入來

想考返個ATCL

有冇邊首易彈唔多野要執？

求介紹

可以add我同你交流下